[行動post]如何塞鐵

大家記唔記得922 suck4.0 嗰日個搞手放左好多攻略出嚟 雖然嗰日唔成功 搞手太遲先放出嚟 仲有mon post 狗（係啊講緊你 跟住佈防 搞到嗰日塞唔到 但係我想話啲攻略其實唔係淨係嗰日先用到 大家有攻略喺手 鍾意幾時組隊搞都得 大家千奇唔好無啦啦得閒跟攻略掉野落黨鐵路軌 咁樣就會搞到開唔到車㗎啦 大家千奇唔好咁做
btw有無人可以整合一下嗰日啲攻略 或者搵返嗰日搞手放返啲攻略出嚟

推

睇左未

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

黨鐵自己塞自己

休息不了 唱歌仔 摺紙仔最好 唔好激嬲共產黨 唔好令美國難做 律師朋友做緊野

阻止運兵

阿sir返差館啦你

重點：人多
係行動post都推左先

唔洗人多 你一條友路過唔小心跌野落路軌都得

先要係手足集中返行動先

pish

從天而降嘅單車

黨鐵黐晒膠布, 千祈唔好開返啲出入口啊

塞香口膠落門邊

push

屌完轉頭又俾正價搭
真係第一次見一個地方可以被人出賣完
繼續每日俾錢佢哋賺
賺來運狗同出賣港人
黨鐵一定背後偷笑
革命？

屌 行動post 都無人推

推到200唔撚推 咁撚簡單掉野落路軌都無人做

屌